# projet_EAI
Lors de l'ouverture du projet, pensez à éxecuter les commandes suivantes dans asadmin (dossier bin de glassfish) après avoir démarré glassfish

Pour créer une file nommée FileTest tapez :
create-jms-resource --restype javax.jms.Topic TOPIC_PREV_EMISES
create-jms-resource --restype javax.jms.Queue QUEUE_PREV_ENCOURS
create-jms-resource --restype javax.jms.Topic TOPIC_GEST_PREV

Pour créer une usine à connexions nommée ConnectionFactory tapez :
create-jms-resource --restype javax.jms.ConnectionFactory ConnectionFactory


TO DO
	Une interface web existe, il reste à faire le lien avec le serveur web.
